支那人的吃子文化

真的在吃子
但他們不是農神

已Ban thx

D圖既背景係咩?

神界/奧林柏斯山景

Saturn Devouring His Son

Greek mythology
我覺得d故仔好好睇